過多幾年無人join 71遊行

泛民係咪會破産？

年年十幾萬人去wo師兄

你信？

你唔鐘意咪唔捐錢囉，又唔係迫你捐

唔通信警犬報細數咩 佢地作大都唔會大得咁離譜啦
但警犬d數為左維穩肯定報細好多

人如其名

泛民連64都作數 71會唔作？

死熱狗

點都好過信警犬 唔通你信警犬

尊重下啦

唔通你俾隻狗保護香港咩

左邊 入錢 入錢 入錢

Sorry囉
但真係好多黑警

今年主題結束一黨專政wor

ha 今日乞到幾多？